生暗瘡用護膚品治療依個做法浪費左人類好多時間資源

生暗瘡絕大部分因為身體內部出現問題，係外部茶野根本根治唔到
一開始就應該由內部入手